[突發]浸大取消本年度畢業典禮

Dear Graduands, Students, Parents, and Colleagues,

Cancellation of Commencement Ceremonies

Due to grave concern about the safety of our graduating students and their parents and other guests, the University Management has decided to cancel all the commencement ceremonies originally scheduled for November 14-18.

Commencement is one of the most important events in our academic calendar and a most memorable occasion for our graduating students to join their parents and teachers in marking the proud harvest of their years of hard work and achievement. The decision to cancel it was therefore not taken lightly. It was made with a heavy heart after a thorough risk assessment that took all relevant factors into account, including protestors throwing bulky objects from the BU Bridge onto Junction Road right outside our main campus and entering the campus to vandalise our facilities.

In place of the commencement ceremonies, the Academic Registry will issue formal notifications to all graduands that would serve as the completion of formalities for degree conferment and would also contact individual graduands on the issuance / collection of academic certificates in a way that would be most convenient to the graduands.

This is a challenging time for all of us. We are deeply saddened to see the ongoing political turmoil and its tremendous impact on our community. I would like to appeal to all members of the HKBU community to stay away from harm’s way and violence. I call on our graduands, as contributing members of the community, to demonstrate to the whole of Hong Kong that we are capable of resolving all problems through imaginative, rational and peaceful means.

Roland T Chin
President
11 November 2019

P牌都推

屌你錢狗

🤮🤮

連浸幼都稱不上

推

錢大康唔出現就無事
畢業禮唔需要錢大康
=畢業禮可以繼續
推！你話有事ok你可以延期唔喺選擇取消

淆到咁?

呢一年畢業嘅人成世都冇得行畢業禮

推到佢要補辦

黑警學堂都冇取消 仆街錢大康你洗唔洗驚到閪咁呀

97既手足成世人冇行過畢業禮

唔好被佢沉
八大發聲明啦
今年其他大都可以照搞畢業典禮，浸大點解唔得
大家幫下手
唔可以比97手足讀浸大連大學畢業禮都無

執7左佢

Shitty 當年成個HALL冧撚左都照搞到啦
BU校長就衝出黎柒，shitty校長就潛水潛到落海床
真係同人講喺呢兩間U grad都覺得羞恥

全部留班

屌你老母 點解唔可以改期

Diu 錢大康係咪真係咁撚驚

推呀
只有改期無取消！今年唔搞下年搞，下年唔搞下下年搞，延到2046都要還97手足畢業禮

同意

屌你 人地城大成幢收皮都搞到

校長影衰遮間學校
唔好咁講

有冇英文好既同學寫信 叫校長還大家一個畢業典禮

有冇得聯署要求延期...幫幫浸中學生...

垃撚圾

支持 97既寶寶

97 已經咁多唔開心既事 連畢業禮都冇埋... 呢個政權令年輕人失去好多

推呀

自己搞咪得。

推！
三日前浸大已經放風話要取消班代表致詞，根本有心有計劃要取消畢業典禮
97手足唔係condom，還他/她一個畢業禮

好多人兩老都好想見證畢業仔女上台一刻

係tg背後行禮

自己起個台

P牌BU畢業生推

真係可以試下

今日HKU 放完TG 下就都照搞啦

可以，要su搞
同
唔好咁易比bu話取消就取消
畢業典禮喺畢業生本來應有，爭取喺應份
取消得一次佢下屆下下屆都可以取消
佢預告14-18/11要取消，點解唔考慮兩日內搞晒佢
Poly12-13/11都喺寫會reschedule，14-16/11都未決定延期
點解bu咁早就決定而且喺cancell唔喺reschedule！
去唔去畢業禮喺我選擇但唔可以比佢話取消就取消

根本由頭到尾都係錢狗自己淆底！

佢條撚樣自己淆底要畢業生陪佢
佢自己唔出席就得啦

97出世真係

其實行唔行有乜所謂

錢狗洗唔洗咁淆

都係儀式一個
其實行唔行都無所謂

可唔可以班畢業生申請卜場自己搞番
自己上台影相

其實係

利申:master 無去畢業禮

你無所謂姐 好多想架嘛

自己卜個場上台影番張相ok?

無所謂，我都係因為兩老所以先去，反正你同親戚朋友影相幾時都可以。
但係咁樣唔代表要妥協因為佢自己淆底而要取消畢業禮呢個咁荒謬嘅決定。
一定要反抗！

97仔真係受詛咒咁款

行唔行好少事
但其他u都無取消仲可以繼續行唯獨bu要取消我同你選擇行唔行喺一件事，但大學舉唔舉辦喺另一件事
好多手足捱左五個月，讀四年書想行畢業禮同朋友開開心心一日都唔得？

岩呀
唔去同妥協係兩回事

Exactly

衝入AC HALL自己搞啦

等於結婚咁姐

我朋友爸爸媽媽為左我朋友，專登訂左個公仔畢業禮果日比佢同買左枝靚鏡頭影佢上台。

爭取啦bu人

民間畢業禮

唔好妥協
浸大應該要為畢業生舉辦畢業典禮！

BOOK個社區會堂搞都得啦

一世人一次既畢業禮 取你老母消

唔緊要啦，用黎係campus影

岩 唔應該俾佢自私決定 畢業禮係學生應得
一句取消沒責任？

ust 係周同學過身pm取消左個日好似都唔會reschedule

Reschedule五日都好易自己大學地方
問題喺佢搞唔搞
浸大唔喺錢狗私人擁有，大家唔好妥協當唔關自己事

驚出事咪放對面老解囉

會長有事你龜縮
學生記者有事你唔見人
畢業禮你都想取消？取消埋你份糧好唔好呀錢狗

屌你老母 死錢狗
食屎狗

會唔會有人一齊圍鳩佢個Office

SU會唔會幫到手
唔見佢地有出聲

咁bu 一黎就cancel 哂咁多場
就算local唔理，nds都有機會嘈
可能最尾又淆底reschedule呢

Nds一早行完走撚曬啦

垃圾錢狗還我畢業禮

Bu寫reschedule都好過直接cancel
你reschedule re re下最後話政局不穩要cancel都算啦
你一開波就cancel
有無大學校長似你錢狗咁無用咁唔想學生行到畢業禮呀

條賤種驚到

呢條撚樣擺明驚畢業典禮唔知自己點反應好
唔想拿屎上身啦

利申舊生

真事
咁只可以靠local同su 迫佢搞返

係呀

自己搞。

垃圾學府

咁又係
nds實屌

97年出世 次次畢業都遇著啲大事 次次都唔開心 點解要係97年出世 多災多難咁

大佬 大學畢業對好多人黎講真係好緊要 一生人得一次 垃圾錢大康就咁就話取消 屌你老母知唔知好多人等咗呢一日好耐？

浸大人今次要推到佢postpone個畢業典禮啊！

仲想畢業？

屌你老味..錢大9
不如將浸大轉做波會中學啦凸...凸

咁你Bachelor 都冇去？

有

痴撚線

自己搞,搵陳士齊,陳家洛,邵家臻黎頒

poly都係延期喳喎

重點唔喺你去唔去
而畢業禮喺存在而且有曬日期時間
但佢一句唔該就cancel左
每個人都有權選擇去唔去
呢個係應有嘅權利！

Poly都未講14-16號安排
錢狗咁快就預知未來14-18號要取消

錢狗仲衰過陳新滋

不如搞一個無校長既畢業禮
97年真係永遠無畢業禮

好多人都覺得畢業典禮只係一個儀式 可以唔去
但亦有人都想比自己父母見到自己係台上面行 會覺得好驕傲 好多父母都等咗呢一日好耐

推
BU人唔好比人踩到上心口都唔反抗

推撚到學生會見到
搞一個無校長既畢業禮

有冇人幫我P牌仔推下

支持
Reschedule 可唔可以提早講呀屌你
親朋好友拎晒假
不過睇怕都冇 條仆街直接取消

就算SU唔搞，學系都可以自己搞翻

唔知周同學父母一輩子都無機會出席兒子畢業禮
咁又係點

圍office又點，獲獲佢都深潛然後班散仔走出黎話佢唔喺學校完

周同學爸媽永遠都送唔到畢業公仔比兒子

周同學

推左好耐
5日畢業禮大家可唔可以
唔好習慣
唔好妥協
唔好接受

你講夠未姐
自己搞囉 自己主禮 自己致詞

是但啦中學畢業

岩

會長有事你又係邊
記者有事係邊
無左畢業禮係度嘈嘈嘈

係，卜個場姐

2003 SARS
2009 豬流感
2014 雨革
2019 反送中

97手足對你地唔住

你咁多野 可以習慣 妥協 接受
自己個畢業禮卻不能
講到底 就是偽善

私下搞咪得囉
私了

毒撚表示很爽

千其唔好漏左埋土

妥協咩？好似你所有野都無所謂？

一於喺草地自己搞
雖然班毅進狗實乘機又話人喺學校非法集結

Shitty同浸大真係九龍塘之恥
拉低曬周邊學校同樓既level

屌你老母 而家成班今年grad既手足俾人打壓緊
反抗都要俾你屌 邊個先係偽善撚啊

爭取番畢業禮都要比佢屌
港豬今日有無返工？

睇清楚你啲同學個個講咩
訂公仔 訂花

屌你老母啊 浸小

咁你今日去左擋子彈未

三罷足三日啊柒頭

你係咪有撚病呀

無左個畢業禮屌晒鬼

學生會會長比人拉
學生記者比人拉
有無去 譴責錢狗

原因係兩老想睇
買晒畢業禮物

佢要屌鳩人有無返工喎

想係道德高地上屌人？

畢業典禮被取消係唔公平 一定要反抗

但明白手足你燥乜 打卡公仔花嗰啲就不必了

自己搞畢業禮加校內遊行聲援

係度屌多兩句 可以屌返個畢業禮返黎啊

鬧多兩句啦
錢狗可能會mon post

但我哋會替佢行完未完成既路

係唔公平啊

但係你啲同學講花講公仔

你又知人冇去譴責錢狗 你又知人之前冇去校內遊行剷上office搵錢狗？

我同意阿
畢業典禮係屬於畢業生 錢狗無權取消

我知校內有人做

但佢拎呢啲出黎講
想問下畢業生係咪都咁神心返去做

我答你喺
會長比人拉夜晚見唔見有幾多畢業生屌錢狗

sad

你又知人地無？
做人唔好咁表面啦ching
人地唔想俾人打壓而發生都要俾你屌
走啦 分化撚

上面話97手足成世行唔到畢業禮 我都諗起周同學

自己搞~整個八大聯合畢業禮~幫97手足大搞一次

認真真係有唔少畢業生返嚟

P牌都要推

你又知人地無？
做人唔好咁表面啦ching
人地唔想俾人打壓而發聲都要俾你屌
走啦 分化撚

學生會搞啦屌！

由細到大都冇畢業禮係好慘嘅事，唔可以就咁算

垃圾校長 校友以你為恥

推到學生會見到

唔理分化撚
爭取如期搞或者reschedule今屆畢業禮

就因為打爛幾塊美心玻璃就cancel咗，cls

[including protestors throwing bulky objects from the BU Bridge onto Junction Road right outside our main campus]

聯合道有雜物都可以取消而家周街都係三萬舊垃圾點解仲唔宵禁

push

廢閪

呢啲理由大家都接受到，之後錢大校長睇咩唔順眼都可以cancel，隨時cancel埋你學藉

仆街浸中 畢業典禮係大學生涯最重要嘅野 咁都可以取消

有啲手足真係捱左幾個月，無返工發左好多夢
原本可以行嘅畢業禮都無埋

BU黎計 山竹個日都嚴重過依次啦
錢校長洗唔洗咁

搵學會自己搞 反正當日都唔會拎到張真證書
都係為咗係校園著袍影相 加上好多人都係買袍

逆向思維

Starbucks 個兩塊玻璃早啲爛咪無事
遲遲無人問津

有位比錢狗入

不過無玻璃都可以有其他野

佢咁驚你地表態 驚你地巡遊

onL9

真心講句
要搞學生會點夠搞

自己系搞係咪正路啲

想行禮都想要個過程

唔通su全莊主禮
方仲賢同足五日畢業生握手

係
不過學生會唔理已心淡

唉 成世得中學叫做好彩行到

私了

我呀媽仲特登買禮服來參加

垃圾錢狗

習曱甴

我今年bu畢業
錢大康令我人生唯一一個畢業禮都無埋
Btw 點都唔割 我仲有手足

你地喺美心搞畢業禮架咩？？？？

手足

//香港浸會大學的畢業典禮將於本月中舉行，傳統上畢業班代表會上台發表畢業感言，不過，有浸大學生收到校方通知，指為「避免超時」，今年將取消畢業班代表致詞的環節。有學生質疑今次是政治決定，相信校方是要防止學生在致詞時提及現今社會狀況，變相打壓言論自由，浸大指經審視後會重新安排有關環節。//

取消畢業班代表致詞都有人出下聲反對下，反而取得畢業禮無人覺得有問題

根據浸會大學規程第8條，大學每學年需最少舉辦一次畢業典禮以頒授學位。意思即係畢業典禮係唯一場合可以符合規程咁頒授學位！

屌你老母校方咁取消法係違反大學規程。

最多延期，取乜撚嘢消。

推
巴打好勁

推比浸大人睇。爭取！

推呢個！！！！

多謝你巴打

推!

一人一email send去

龜縮咪唔好出現
畢業禮照搞！

大學規程係校董會認可。你地應該問埋校董會，搵比較中立的校董會成員，等佢地幫手向大學施壓

你話delay唔今個星期搞都算
竟然係直接唔撚搞都唔搵日補搞

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

驚咩呀 講明唔歡迎狗咪可以安全繼續搞囉

屌你老母人地係連登屌兩句就知人地現實無做野？
上連登表達下意見唔撚得？咁你咪撚上黎睇啦

有無人有辦法可以幫到手，聯絡到佢

大學規程係校董會認可。你地應該問埋校董會，搵比較中立的校董會成員，等佢地幫手向大學施壓

推

最垃圾大學校長

取消所有
唔係延期佢都做得出
但浸大畢業生都無表態..

Tui

有表態 有啲學系本身未話取消畢業禮前已經整左文宣準備搞校內遊行可能浸中太摺 冇人留意到

浸大城大不配叫大學
垃9圾

屌真係詛咒嚟

有無諗過畢業禮係可以直接抽擊班校長逼表態 and make a scene so they can’t just ignore us...

Ust,埋大,暴大畢業禮新聞都有報
錢狗唔驚都唔會全取消啦
而且畢業禮本來有
無理被取消點解唔爭取

屌你老母錢狗康

自己畢業禮自己搞。
有無浸大人自己搞過個？

97手足唔好彩入左浸幼先會成世人行唔到畢業禮
HKU今日仲行到
Poly將12-13號畢業禮延期，14-16暫定照常
U中之U浸幼竟然取消成個畢業禮

浸大有責任搞畢業禮唔好比佢過得今次開壞頭
佢取消原因喺因爲錢狗驚
佢驚就要全屆畢業生陪佢
上面有師兄教左路

垃圾學校 推撚到有得reschedule

推到reschedule

郭位同錢大康最撚冇骨氣冇膽

錢狗

錯手負皮
推